Set deadline 比我地出去集會

因住搞到集會無人，因為無車無鐵去唔到

12點停,

12點

負咩撚野評, 唔滿意就講個時間出黎

大家有共識

做番D有意義既野, ok ?

12 +1

冇左主要交通
大家可以轉去圍自己區最近既狗署政府合署稅局 唔一定要塞去果7個集會地點